有嚴重暗瘡印，點去印？

有咩方法可以去印？個背d暗瘡印好勁